[IB]Create a New Linked Account 一問

諗住借返來既錢買既股票就放落一個新A/C到
想問下開完用落唔好用按道理係咪可以剷走佢????
thanks